元旦日 第一個出世的 是一位嬰兒

預計聽日新聞

又係喎

神先生

大師

電腦分析,50%係男,50%係女,唔係男就係女

記者：今年第一位出世嘅BB零時X分起XX醫院出世，父母都係醫生
鏡頭影住啊媽訓起張床，啊爸坐起側邊
媽：希望佢健健康康，開心成長

係香港出世一開始已經冇希望

下世投胎都咪撚係香港人

第一個出世嬰兒父母大陸人

應該會飛走咗支那人，土生土長既乜生乜太迎來新生命

父母都係大陸人

撚唔知係嬰兒咩

過埋今晚既23點59分59秒 就係2019年既開始

第一個出世

有機會係蟲卵

差唔多有喇喂

係一個長者